要求政府立法全面禁止肥婆進入沙田東方紅，海天堂中間間7仔

屌你死肥婆一個block哂條路
人地唔使進出？

係咪你嚟？